每日多五十萬人繁忙時間用兩蚊鳩搭巴士

消息透露，政府下午會召開記者會，宣布一系列措施，當中包括公布放寬長者2元乘車優惠至60歲或以上長者，預計有五十多萬長者受惠。

老既大鳩把資產既你就收兩蚊
後生既日日跨區搭車你毛都無條
兩程已經成餐飯 痴鳩線

CLS政苦

弱智
班廢老咁撚富貴仲要人貼
貼完仲要同班後生搶位坐
唔撚讓仲要擺你上網
d廢老咁撚惡 屌你垃圾政府

重要班仆街廢老2蚊搭長得途巴士，
塞撚住門兩個站落車

擺明撚九你班後生

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

先唔講逼唔逼既問題。。
佢條數計過未

其實一早有堆50幾歲用緊2蚊
返工收工都有廢佬阻地球轉，咁早起身做乜。
楂車又唔係順，公司車位有限，唔通泊到遠一遠再行返工咩

家住冇地鐵地方，出入交通得巴士小巴，仲要比啲廢佬霸小巴位

佢目的係倒錢落黨鐵，唔係既話高層會分少左花分

屌你老母$2 比人屌左咁多年政府都唔檢討, 依家仲要加碼
真係除左屌你老母都唔知講咩好

政府真係想將世代抗衡推到最極端咁喎